有冇人讀緊archi

英國定香港
一齊交流下

之前有讀過
其實點解d物料要自己比錢

Edin

讀緊

我之前都想讀edin多唔多香港人

香港？

上年澳洲讀完degree

sydney

咩叫多先

錢同時間都用得多過其他科

澳洲